五毛又轉風向--分化和理非勇武失敗

連續4日出現大量分化和理非同勇武的抗爭者，明顯地再一次失敗 （所有相關post尋既一齊沉晒底）

五毛又開始轉風向，集中講關係獨立調查委員會無用論，永續抗爭論

大家要繼續保持警覺

推 好多三五毛

真係好多好多

推

中共見咁多公務員表態
已經聞到革命陣味所以加左人手維穩

佢哋仲好有心咁打咗勁大篇文

想搏無人睇，用正負評帶風

無論如何
打必還手
不主動入村
一日冇雙普選一日都唔退
劉細良講野唔係絕對正確 不過可以聽下

仲有呢個世界冇咁多中計
真係會中計 林鄭就唔會搞成咁

每個人都要保持清醒, 要有自己既思想
共產黨必定會動用所有既手段去阻礙大家, 阻礙民主,阻礙自由
今次既運動, 除左係追求民主自由之外, 更重要既係鍛煉自己去思考去行動

一定要警惕三毛

你都on9既，陳雲三番四次解釋左點解唔好設立獨立調查委員會，好耐之前已經講啦，你今日先睇到或者今日先有人出post就係到上綱上線

一句到尾，一日無普選一日都唔好設立，因為依家既政府並沒有認受性，結果只有2個，一係自己人查自己人無料到或者只係交幾個小人物hea9你，一係認真做之後政府話已經應抗爭者所需做左野繼而政府繼續統治香港而香港民主進程繼續不進則退等2047大家一齊做中國人

理智啲啦大家，樓豬就真係想推陳雲去死啦

Push

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

絕對同意，幫推

獨立調查係宜家司法唔獨立既環境下的確無乜用
睇下七警同之前強奸都告唔入
要政治清洗
要政改
要雙普選
達唔到就算撤回左條例都唔會停
我地無左咁多個義士已經唔係一條條例就賠得返

push

3點遮打花園

去過現場就知，和理唔敢衝嘅同勇武係冇割過蓆

光復香港
時代革命

唔好互屌 不論係勇武定和理非 保持獨立思考最重要

up

大家同一陣線，根本留到最後的有和理非，也有勇武

不分化，不割席！

大家睇睇

Push
BTW 其實有冇方法可以畀冷氣軍師同埋前線可以預先交流一下呢?
呢個係一個潛在分化嘅危機

，咪撚俾人分化到

分化撚出沒